嗌交其間出過軌接唔接受到？

一嗌交即係主動約第個男仔出去仲上埋床
但係1個月後和好如初大家接唔接受到

即刻*

你班死gay佬

幻想下佢主動擒第條仔
幫佢除底褲
幫佢大大力吮個龜頭

我諗起我
Ex一邊wtsapp 我話掛住我，又唔一齊住
一邊又搵其他男人。

復合一齊返，但過唔到個種心情，似condom

接受唔到
第時嘈交，一樣可以再發生同樣ge事

你都係想見到綠色字借

即係當你水泡
同人地性格夾到，條件又好過你
咪唔要你囉
夾唔到都仲可以番去你度
話番你咁耐都唔氹佢
進可攻退可守呀

下次又係咁loop

同你一樣咁既心情
似想騎牛揾馬，用完即棄
但係當時又的確成個月冇聯絡過等同分左手咁

雖然佢有好地方，但係價值觀真係夾唔到

你復合咗喇?

次次嗌交都出軌，樓主要戴幾多頂帽先夠

大支仔
你同我一齊好過

No

下一次嗌交佢又再次咁做 不了

你點知？

五個月了，都仲未放底到
喬妝女人都復合咗了
要move on既都move on曬
得自己一個係原地
你點呀？

Move on啦
等你

My hands marked with blood are stained forever.
As I carry the burden of killing the heart of my own love.

想死

大支哥
放低啦

雞

要放低到先得架😪

傻